袁弓夷:「泛民依然勸美國國會議唔好制裁香港，阻礙左天滅中共運動」

泛民訓撚醒未？？

推

扮瞓嘅人唔會叫得醒

真野唔好講

35+回應！

攬炒中共

你個仔要無奈接受國安法添喎，一個做兵一個做賦，你兩父子玩撚晒啦

其實唔會勸下就左右到美國嘅決定，最終唔制裁的話都應該係美國權衡過之後嘅利益關係，所以唔使理咁多

佢個仔仆街關佢乜事？